發現除左侵侵，成個共和黨都痴痴地線！

美國總統共和黨候選人川普就被公認言論瘋狂，但其實另一位共和黨提名爭取人，德州參議員Ted Cruz 曾經試過更瘋狂的行為。

在德州檢察總長任內，他曾被劇烈批評，將政治帶入司法，甚至表示美國人「除了醫學、生殖和親密關係以外刺激性器官」，也即是所有形式的按摩棒/飛機杯都應該是非法。

震蛋底褲算唔算

打飛機都唔俾

抖腳都犯法

arguing that U.S. residents have no right “to stimulate one’s genitals for non-medical purposes unrelated to procreation or outside of an interpersonal relationship.”

醫學用途先得

保守派你估流咩根本西人就唔一定性開放

醫學、生殖和親密關係以外刺激性器官也即是所有形式的按摩棒/飛機杯都應該是非法

呢個無論基督教同佛教都係同一觀點

性行為只可以同妻子做,任何生殖和親密關係以外刺激性器官都係屬於邪淫

即係只准搵人出火，不得自行解決

係要結婚後既老婆

大膽啦你講佢壞話，你實俾連登仔燒春袋啦

intimate relationship 喎，拍拖都唔算 intimate 咩

呢個係佢個人主張

基督教講明反對婚前，後任何既性行為

如果屌左雙方要馬上結婚

諗起簫別離

蕭別離美國版